穿242追沽有冇得諗?

決定前聽一聽

又話248沽左冇得輸

?